不如我哋一齊做黑警

高薪 低學歷 最低都有三萬

有槍有裝備 想點就點(姦人擄掠）

我哋手足 咩都冇
又要搵命博 辛辛苦苦都唔够黑警抽

Ff不如我哋去做警察
到時有槍有裝備 同一個起跑線

做真正黑警 反殺

6粒子彈 50% 都有三個
數學題 幾個人先搞得掂三萬多人？

只做pc仔 只對住高官個頭
咁計 都幾划算

雖然要學做狗 但比枝槍你
你又會想做啲咩？

到你有哂呢啲機會
你咁肯定你唔會變節
就算你唔會
其他人呢？
人本性係貪
諗清楚好啲

够

咁你交個一路用開嘅社交帳戶出嚟睇睇，ig/fb都得